精液當藥引！人妻傻當「榨汁機」救母病：他認識大仙

大陸北京出現一名自稱「大仙朋友」的鄧姓男子，說中張姓人妻的婚姻狀況，取信後再謊稱要拿精液當藥引，騙財騙色。張女後來警醒，報警抓人。

鄧男宣稱是「大仙」的朋友，透過神力可以改善張女的婚姻，不過需要一些「處理費」；他事後也說中張女會離婚。這些「準確預言」讓女方對他深信不疑，予取予求。騙完了財接著是身體；他先以張女母親的病情當藉口，只要做愛拿取精液，就可以當作藥引。

鄧男事後仍不滿足，聲稱已經離婚並與張女共度下半輩子。不過，他仍然與妻子一同生活、居住。張女這時才驚覺受騙，憤而報警。法官判決，鄧男騙取6萬多人民幣（約台幣30萬），最後以詐騙罪判2年刑期、罰金2千人民幣（約台幣1萬元）。

好掛住樓主

N賓

艾巴

呃6萬罰2千